有冇人知「賜座男」係澳洲讀完書未？

死.死.死.死8婆

佢個孫飲左新抱茶未？

係啊 我係啊 yea

有聲

我小童 雖然我中五

收嗲啦死5八婆

聽講創業喎

賜座男段片係2010拍嘅，個陣佢中五，如果到依家都未畢業就真係笑死人了

嚟緊會去澳洲

我個FD早兩年係澳洲讀書果陣見到佢

當年改歌個mv真係經典高質
好撚正

長腿姐姐是你嗎？

過主啦肥佬